組織或學生會小心

睇完片提醒番, 雷射筆事件未必告到入罪, 但克警可能博有機會申請到入屋搜查令, 變相佢地拎到更多資料,如電腦內資料(如交談資料等等...)及物資. 順藤摸瓜去搵更多資料, 包括其他成員/會員的資料~

之前既事已明確反映佢地已開始跟人, 所以建議各位小心被跟, 盡可能清理好電腦上的資料(包括所以交談,圖片記錄)及 小心處理家中的物資~ 包括手機上的交談記錄定期清除~ 避免亂入罪

唔知呢個post算唔算妨礙司法公正呢?

咁都算，未發生任何事

你自己諗啦